作家馬建抵港：大館後面可能有更大黑手

作家馬建抵港：大館後面可能有更大黑手

眾新聞
Published on Nov 9, 2018

作家馬建抵港：大館後面可能有更大黑手

居於英國的中國作家馬建，周五傍晚從倫敦飛抵香港，成功入境準備出席周六舉行的香港國際文學節講座。馬建步出機場禁區接受傳媒訪問時，大館仍未宣布讓馬建的講座如期舉行，第二個場地中環The Annex所屬的南豐集團稱「不會是相關活動的舉辦場地，與活動或作者並無關係」。

馬建向記者質疑：「第二個地點也被取消，看來問題不是大館負責人一個人的問題，可能大館後面有一個更大的黑手，是他在控制這個講座，認為講座不應該發出聲音來，讓我非常生氣。」、「可能不是他（大館），他只是一個傀儡，他只是一個傳話筒，背後可能有更大的東西通知它。」

全文閱讀：

眾新聞網站：

講埋西環都無死錯人喇

香港好快連公開閙共產黨都要拉架喇